頭先屌柒左個食煙嘅啊叔

情況係咁嘅
我:
食煙啊叔:

我:屌你老母係我面前食煙？
啊叔: Sorry

樓主Ho ball

未轉user name?

轉乜

現實情況係....

大家心照啦
尷尬到連打字都唔敢

傻啦 事實係我屌撚柒左個啊叔

你點g？

用鍵盤屌？

而家就屌柒你

好波
啲食煙垃圾廢物快啲全部生cancer死晒佢
食煙撚我屌你老母臭閪

啊叔鬼識講sorry咩
0/10

屌你老母死毒撚，你唔係啞撚左嘅咩，夠撚膽同人講野呀你

現實版本：

：屌你老母望乜撚野呀，未撚見過人食煙呀

：sorry唔好意思，叔叔你食煙好有男人味

樓豬 阿叔

:唔好呀 慢d呀 嗯嗯嗯…
:(煙頭直接對落樓豬lin頭)食煙關你撚事呀?
:呀嗯…呀
:關。你。撚。事。呀！(大大力抽抽樓豬個菊花，再一手拍落樓豬條小jj度)
:呀呀呀呀呀~~~嗯嗯呀呀呀!

牛b